原來係印度既藏族都舉行左場聲援我地既集會

藏民connected

在達蘭薩拉的藏民舉行集會，聲援香港 #StandWithHongKong。 他們非常了解中國政府不會守任何承諾，亦希望藉集會支持香港人。

we connect

//他們非常了解中國政府不會守任何承諾//

同中國disconnect，connect左世界

向世界出發

每個恩公都要記低日後報答！

法國黃背心

圖搏

我們失去中華人民共和國，可是我們賺得全世界。

推

其實香港唔係第一次試一國兩制嘅地方
50年代解放軍入藏之後，中共喺西藏推「十七條」，話西藏制度不變、達賴地位不變、藏人繼續有宗教自由
個情況就好似今日香港嘅一國兩制
但結果呢？最終都係以大躍進、人民公社等方式欺壓藏人、強逼僧人還俗
最終係1959年，啱啱好60年前，達賴喇嘛被逼流亡
中共根本冇遵守佢哋嘅承諾

正因為60年前藏人見證過中共如何打壓西藏人嘅自由，點樣暴力鎮壓民眾運動
藏人比好多人都了解中共有幾唔可靠
佢哋同維吾爾人同香港人一樣，都係受中共打壓嘅一群

昨日西藏，今日香港

仲要舉游b旗

信風水佬都唔好信中共

好靚仔推有人支持我地啊

Thank you for your support

Thank you

中國人本身已經唔守信用
加上中共呢啲人治組織，唔講規矩同透明度，邊個上台就話曬事，根本唔會遵守上手留低既承諾

印度邊境打爆支那

推！

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

普世價值connect左全世界

We connected

越南一眾歌手（sea of black)

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻
唔好再講大陸佬/白衫/紅衫/藍衫

撐警暴徒斬傷連儂牆一男兩女

要等人知道撐政府既人有幾邪惡！！！！！

去過西藏/大家將來有機會去，就會有好深的感受
上年去嗰陣
藏人見我哋係香港人，會分享多啲嘢俾我哋聽

支旗

繼續文宣

多謝你地啊藏人

hk is not china

呢個好感動😭😭

2019年依個夏天真係好神奇

被逼流亡，仲要進行慘無人道嘅拉薩大屠殺
59-89-到今年2019, 希望係暴君共產黨被大屠殺

Connected!

0負皮！

barcelona

屌 感動

其實全世界都等緊一個藉口反支
今次香港帶頭
成班就衝晒出嚟

Thank you!

藏民真係最深刻體會中共點樣唔守一國兩制諾言嘅民族

連自己既領袖都要被逼逃亡 直到今日

Cls 從來我都未試過為另一個地方嘅人出黎遊行

一定係佢地記得香港當年有陳巧文

感動

都係被中共逼害既民族 好感動

唔笑你地臭臭了

多謝你地

逢9出事

印度因為中國介入Kashmir 問題而瘋狂怒屌中共
如果你最近有上twitter 會發現多咗一堆印度人支持香港

原來陳巧文超前十年

除左感動都唔知講咩好

推，

Thank,བོད་པ་

Thank you for your support!

We connect!

胡耀邦仲想俾自治西藏
全黨得幾票支持

pish

冇留意開西藏歷史
係時候開始要睇下歷史

We connect!!!

We connect

今日西藏，明日香港

。

Tibet and Hong Kong is not China!

藏族當年俾毛魔支共搞到好撚慘
今日支共又嚟個習魔，搞新疆種族滅絕

Free Tibet, Liberate Tibet

港藏連線
藏人俾中共已經迫到無路可退

支持

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

藏民

澳門
日本

820

721 811

幾時可以天滅中共

印度藏民早幾十年前已經知道中共知唔過啦，望返當年「解放西藏」歷史就知道

信*

push

他們非常了解中國政府不會守任何承諾

心水清

多謝！

辛苦晒 多謝你地

up

We Connect

omg, we connect"!!!!!!!"!"!!"""""""!!"!!!!!!!

我覺得應該整個集會
表達返對世界各地受極權政府壓迫嘅國家嘅支持
由其係支持緊我地嘅恩公
打國際戰線一定好有用

星星之火 可以燎原

希望達賴睇到共匪滅亡

加油!!!!

引爆全世界反中情緒

希望有機會可以回應返佢地既聲援
同時亦聲援同樣受壓逼既維族﹑藏族﹑蒙古族
大家都係受壓逼既一群

印度connected
反正大家都討厭支那

Curry connect !

感激

冇記錯既話 趙紫陽都係打壓西藏
真係得胡耀邦係俾自由

推

#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

多謝藏族人

其實佢地仲慘

上年去印度到訪過藏傳佛教的寺廟，僧人操流利英語，有rotating 嘅制度，到處為家

當年的入藏17條是最好我例子，流氓從來不講信用

一石激起千層浪

多謝你地呀
應該點先可以報答到佢地

Thankyou

感謝

仆街，諗起淘寶搵非洲兒童拉banner畫面
但另外面知道我哋有回應
好似日本多謝台灣捐錢
兩方面有明顯溝通係好能夠放大雙方影響力

Thank for the support

香港獨立 重創中共
然後藏人先有機會趁機收復藏地

我地一定要成功

Free Tibet!
全世界受中共壓迫的人民團結起來
612 721 811
光復香港

0 負皮

可以睇＜西藏七年＞ netfilx 有了解少少
不過冇Hollywood 睇精彩

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

WA

CONNECT 埋去咖哩國.........

Support Tibet Independence

之前BBC留comment有個印度人都非常支持我地

多謝 聲援

821

好快全世界圍堵支那 除左俄國

尼泊爾好多無戶藉嘅藏民等復國返鄉

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

Om Mani Padme Hum